【世盃外】港伊戰保安空前緊張 料有便衣警扮球迷

【世盃外】港伊戰保安空前緊張 料有便衣警扮球迷

香港足球代表隊明晚在香港大球場上演的世界盃亞洲區外圍賽C組，首度主場出擊，挑戰世界排名高達23位的伊朗，由於有網民呼籲球迷及市民明日穿紅衫或黑衫入場，再次表達政治訴求，估計明日警方將加場內保安，而足總CEO溫達倫證實，足總早前與多個相關部門，就這場賽事進行風險評估會議，但未有透露詳情，並希望球迷可安心入場觀看賽事。

由於有網民發起入場撐港隊，加上有球迷組織號召不同本地球迷組織集體入場聲援港隊，令到賽事備受多方關注，而足總主席貝鈞奇日前承認，為保賽事可以順利進行，必須加強賽事的保安。受網民呼籲下，賽事預售反應不俗，主看台部份門票已沽清，特惠票及3樓門票仍然有售，但足總未有透露實際已售出的門票數目，門票目前仍有發售。

足總CEO溫達倫今日回應會加強保安時透露，足總早前已與這場賽事的相關部門召開風險評估會議，將作出相應的安排，並歡迎球迷入場支持港隊，惟未有透露俱體保安的安排。由於近日不時出現衝突，估計明日現場可能有為數不少的警方人員在場維持秩序。香港隊上場主場友賽中華台北，賽前是有數十名便衣警員比賽混入球迷區內，估計明晚有可能有類似的安排。
<蘋果>

pish

唱國歌都要拉？

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！

又想玩捉鬼 睇波姐